留名講句真心話你聽

Hi

hi

重新做人

kayb高大有型 利記次席男神

屌睇錯留真心話俾樓豬

你搞到我笑左

咩意思牙

我屌你老味比我老死重新做人牙

g